而家返內地旅行通關仲會唔會check 手機？

下個禮拜北京 睇下需唔需換第二部手機去安全d

第二部藍屍手機係必需

內地
手機

會，好人好姐去支那做乜？

唔會，不過都係換電話安全

自己送中 笑撚左

新年探親啫

內地
旅行
通關

預計行程加多15日
帶多幾件衣物
紙底褲傍身

傻西港豬 而家仲去大陸

準備定肺炎康復指南啦

12月尾去過河南, 冇check

通乜撚嘢關呀大陸喱

通你老母關 大陸仔

返 內地 通關
都啱嘅 芝麻仁就快啲躝返上去

thx

仲有抽查架

你的樣子如何，也必如何。

其實係咪入到境內就冇野? 唔會行行下街被 check?

去大陸嘅手足，死全家

地鐵站有可能查身份證查手機
行行下街應該就唔會畀人查

機場現時風險比陸路大

唔換手機會累全家

黑色外遊警告已出 : 支那

返你老母 內你老母

緊係唔會啦
戈哋鬼知你係香港人
入境時個官問都冇問就放我